{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75449&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프라이빗강릉풀빌라"
    },
    "text": "2023年新築江陵プライベート一軒家プールビラには様々な施設とサービスが提供されます。 客室には個別スパ、プール、テラスバーベキュー設備を備えており、温水プールと快適な寝具が提供されます。 ここは忙しい都心から抜け出して癒される場所として知られています。 周辺には泗川海岸、鏡浦海岸、アルテミュージアム江陵のような多くの観光名所が位置しており、便利に観光を楽しむことができます。 入室人数の設定による追加料金はなく、追加人数及びぬるま湯の利用は入室当日現場で可能です。 入室は5時以降から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室は禁煙です。 プールビラは一年中利用でき、ぬるま湯を利用する場合、一日前に事前予約が必要です。 スパは制限のない時間で利用でき、入浴剤の使用はできません。 プールビラは駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が用意されています。 個別の屋外テラスバーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、雨天時にもご利用いただけます。 入室は最大人数を超える場合は不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 火災危険物質の使用は客室内で禁止されており、ゴミは分別して場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室には個別スパ、プール、テラスバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラの客室では何が提供されますか？",
            "answer": "温水プールと快適な寝具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラはどのような場所ですか？",
            "answer": "忙しい都心から抜け出して癒される場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "泗川海岸、鏡浦海岸、アルテミュージアム江陵などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラの入室人数による追加料金はありますか？",
            "answer": "入室人数の設定による追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラでは、追加人数やぬるま湯の利用を予約することはできますか？",
            "answer": "追加人数及びぬるま湯の利用は入室当日現場で可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールビラは一年中利用できます。ぬるま湯を利用する場合は、一日前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラのスパは何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパは制限のない時間で利用できます。ただし、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末が用意されています。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別の屋外テラスバーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラでは未成年者や保護者付きではない未成年者を受け入れていますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合は不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラでは火災危険物質の使用やゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は客室内で禁止されており、ゴミは分別して指定の場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラの利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵プライベート一軒家プールビラのオンシーズン中に料金が変わることはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 851
    }
}